提提大家 利物浦只係拎左「歐洲聯賽冠軍盃」冠軍兩次 係同曼聯一樣 好心猁狗咪串柒柒

英超 曼13 利 0
歐洲聯賽冠軍盃 曼2 利2
唔明利狗有乜好串

由1變2

2倍增長唔威呀
你人工加2倍 開唔開心呀

得啦 拎翻你個草皮獎打j啦on9仔

猁都冇拎聯賽冠軍憑乜拎歐洲聯賽冠軍杯？

唔洗講咁多 草皮獎都可以收利撚皮

哦
獌而家嘅歷史確實比利嘅歷史好J啲嘅

唔明班獌狗點解仲要以出嚟大大聲吠

真係唔撚知個醜字係點寫

十年前先話人j歷史
而家又唔知自已喺到做乜9

而加唔笑唔通幫你老母執骨果陣先笑

寫信去歐洲足協投訴要求6冠章變做4+2囉

呢隊垃圾有撚歷史
全撚部都係費蛇4424黑返嚟
冇咗費蛇就現哂形

支持樓主
曼聯今季算係成功

曼聯著重體育精神 保護雙方球員
先保養好啲草
作為球迷睇奧脫福啲草地真係好舒服
邊似利狗唔幫對手清雪
仲要拎草皮獎黎笑
球品 體育精神b曼>利

成功稱唔上
曼聯限米煮限飯算係咁啦

請您理性討論

無錯
用左個小小錢排第6 對得住表現有餘
合格

曼聯踢得唔差，希望保持落去

咁叫限米煮限飯 咁熱刺叫咩

煲冇米粥

山區兒童食觀音泥

樓主假膠抹黑曼聯

不過講得岩 冇英超就番去你老母個閪窿到

草皮獎重要過歐聯

最慘有一個寫住最聯名個杯永遠都留係晏菲路你唔當人6次冠，UEFA當呢

從來只會有人注意頂級聯賽累計冠軍,同埋歐冠盃+92年歐聯改制後累計冠軍,
無人會好似某隊係香港啲球迷咁,淨係計現代

你自己係度j歷史
但又唔計以前
剩係計獌有著數個時

成個英超加埋都唔夠利一隊拎得多歐聯